{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60683&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항beach63스파펜션"
    },
    "text": "浦項に位置しているこのペンションは、全客室から海を一望できるオーシャンビューを誇っています。 客室内には個別スパ、海水プール、バーベキュー場など様々な付帯施設が完備されています。 周辺にはサムジョン海辺や、虎尾岬日の出広場などがあり、観光にも最適です。 入室は5時以降に可能であり、退室は22時までとなっております。 全室禁煙で、駐車可能なスペースもあります。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルで利用でき、追加料金があります。 最大定員数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 また、ペットの立ち入りはお断りしており、保護者を同伴しない未成年者も利用できません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどこですか？",
            "answer": "このペンションは浦項に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは全客室から海を一望できるオーシャンビューを誇っています。客室内には個別スパ、海水プール、バーベキュー場など様々な付帯施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはサムジョン海辺や、虎尾岬日の出広場などがあります。観光にも最適です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能であり、退室は22時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルで利用でき、追加料金があります。最大定員数を超える場合は入室できないため、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの立ち入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 519
    }
}